好撚擔心咁樣鳩拉法, 遲早唔夠律師...

但匪犬、律政司工作量都增加。除非推返大陸審，否則拉唔晒義士。

前年唔係話有批2014佔領及2016起義人士想拉？咪又係不了了之